女權組織幫手！！有女手足被狗性騷擾侮辱身體！！

收到一位831當晚，搭地鐵路過太子站嘅市民Inbox講佢嘅經歷，佢叫我匿名公開Post：
(以下原文直出)
.
本身已經食左彈中左棍，去到油麻地站，
又嚟過，已經冇哂還擊之力，
有d人就被迫跪喺地下，佢地捉左我去一邊，
我都唔肯定有冇人見到，
話要搜身同身份證，
我第一時間就話你地係男人，搜身要女人，
但佢地冇聽我講嘅嘢，一巴打過嚟，
叫我唔好咁多嘢講同唔準郁，
懷疑我收埋武器係身，
一個popo就㩒住我，一個popo就不斷咁摸，
不繼摸我上面，仲用手磨擦我下面幾十秒，
我覺得好似比人搞緊咁，
自然反應就叫佢地唔好，
其中一個popo就話：
點知你會唔會收埋係呢啲地方，搜清楚啲好。
但根本係度侮辱緊我，
仲細細聲講左句好舒服喎，
我反抗唔到不斷喊，
最後佢地係我身上乜都搵唔到，
抄低左我身份證，仲威脅我唔好再出街，
下次冇咁易放我走，
再出嚟就一定捉我返去
到呢一刻，成件事都好荒謬，
我知班popo仆街，
但冇諗過會咁樣對啲市民，
係一種羞辱，成件事真係好肉酸。
.
要企出嚟講自己嘅經歷並不容易，但企出嚟先可以令更加多人知道，警察已經濫權到乜嘢地步，唔止示威者，而係香港廣大市民而家已經受到政權、人權威脅及侵犯，心理及身理上都留下嚴重陰影。

但喺警察蒙面、無委任證情況下，只憑一句「我係警察」就進行不合理嘅侵犯性搜身，大家都投訴無門，除咗公開於網絡，喺唔成立獨立調查委員會嘅情況下，香港市民仲可以點做？

#香港人加油 #反送中 #五大訴求缺一不可 #NoChinaExtradition

Credit: 詩勁Cherry @ 100 毛 & 毛記電視
//

我睇到真係好嬲
會諗究竟會唔會有身邊最親嘅人成為下一個受害者
黑警死全家！！

入黎了解真相

［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

1/10

2/10

人渣

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

香港大部分D女權組織都係共狗

呢三個月啲女權組織啞撚咗？

個個撐黑警就死得啦

社會垃圾

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

事實證明女權撚係垃圾 係芝娃娃
平時小小事就叫曬春 對住黑警就潛水潛到入老母個西度